
## Quick Restaurant
Codigo fuente para el proyecto de QR, que utiliza los codigos QR para la identificacion
del menu en los restaurantes, y la creacion de ordenes permitiendo el pago en linea.

### Pasarela de pagos:
- Epayco
 
### Configuración
Solicitar archivos de configuración y API-Key's al administrador del proyecto.
